﻿1	ドリス	ゲームの基本情報を提供
2	バキ	より良い取引場所についてわずかな情報を提供
3	バブルス	取引場所についてもう少し詳しい情報を提供
4	スパッドロボ	リアルタイム価格情報を提供
5	修理工・ケント	リアルタイム価格情報の提供＆工場生産ブースト効果
6	ソータナッツ博士	リアルタイム価格情報の提供＆研究開発成功率アップ
7	ミス・ワウザー	リアルタイム価格情報の提供、工場生産ブースト効果＆研究開発成功率アップ
8	ミスター・マネーバッグ	リアルタイム最高価格情報の提供